旁邊這位女士想點

硬晒

做乜KEY走佢把刀

打撚柒佢

打染佢

人見人憎

香港人之恥

猜情尋？